玩ocean輸左成年人工...

星期一果陣見個市跌 諗住做sp有多好多premium就做左幾廿張sp 果陣覺得好和味...
第二日起身果陣雖然覺得有啲唔對路 但諗住SH就無事 SH必勝
到琴日開市果陣插到仆街 我頂唔順就平哂倉佢 點知又升返 我就再做返sp 諗住追返個本
而家美期又插點算

where is the haha point

up乜鳩 屌你老母

即係期權

sp唔用安全套抵死啦

咁快有人抄鳩果篇野